香港有咩地方可以驗睪丸素水平?

上網就咁Google 搵唔到
想問香港有冇咩醫院或者診所係有服務
可以直接幫你驗睪丸素水平?

幫你推 我都想驗

有咩用

應該間間都有?

我懷疑自己睪丸素水平太低

我Google 過
但搵唔到服務係講明淨係驗睪丸素水平

有呢
自己入去問啦

早排驗過幾百蚊

蕭別離幫到你

係邊到驗?
同埋如果驗到過低會唔會有埋療程比你?

如果check到低都唔使擔心，youtube大把片、google大把文教你點用自然健康方法提高testosterone

無知一問…
睾丸水平太低
有咩影響？
除咗乸型之外

留名學野

我好耐以前已經懷疑自己唔夠T
所以已經用過好多方法 而且生活作息好健康
但都係搞唔掂
最近上網見到有鬼佬Share
佢都係同我好似
最後都係驗完 然後有therapy

會好難大隻
就算成日做Gym 又食夠野
都係好難生到肌肉 (姐係好似普通女人咁)
容易積脂肪 變Skinny Fat
同埋性欲低

留名想驗

Leg day 可以增加T素

其他大肌群會唔會?
eg back/chest

好似唔會／少啲
所以做gym一定要練腳

咁長跑當唔當練腳

雞牛豬
邊種肉最多睪酮?

唔當
長跑係cardio, 但係有冇丁素就唔知